窮撚連夜晚飲杯咖啡既權利都無

間屋細到仆街 行兩行都怕嘈醒屋企人
想煲水沖杯咖啡都唔得

細就一步行去廚房啦